"Goed."
"Heb je een idee?"
"Ik heb ze in de holte van mijn hand.
Young Openshaw zal dat niet doen lang blijven onverminderd.
Waarom, Watson, laten we hun eigen duivels zetten handelsmerk op hen.
Het is goed bedacht!"
"Wat bedoelt u?"
Hij pakte een sinaasappel uit de kast en scheurde hem in stukken de pitten op de tafel uitgeperst.
Hiervan nam hij er vijf en steek ze in een envelop.
Aan de binnenkant van de flap schreef hij "SH voor JO" Daarna verzegelde hij het en richtte het tot "Captain James Calhoun, Barque 'Lone Star,' Savannah, Georgia. '
"Dat zal hem wachten als hij de haven ingaat," zei hij grinnikend.
"Het kan hem een ​​slapeloze nacht bezorgen.
Hij zal het als zeker vinden voorloper van zijn lot zoals Openshaw dat deed vóór hem. "
"En wie is deze kapitein Calhoun?"
"De leider van de bende.
Ik zal de anderen hebben, maar hij eerst. "
"Hoe heb je het dan gevonden?"
Hij haalde een groot vel papier uit zijn zak, helemaal bedekt met data en namen.
"Ik heb de hele dag doorgebracht," zei hij, "over Lloyd's registers en bestanden van de oude kranten, volgend op de toekomstige carrière van elke vaartuig dat in januari en februari in Pondicherry is aangereden '83.
Er waren zesendertig schepen van redelijke tonnage die dat wel waren daar in die maanden gerapporteerd.
